發現另一半/鍾意既人同自己想像完全唔同係咩感覺？

比如本身以為佢好有正義感好正直，點知佢奶共
個下會係咩感受

好感清零/變反感

冇另一半 冇鍾意既人

仍然好想搞撚大佢個肚

咁你鍾意既只係你幻想出黎既人

如夢初醒

其實所謂暗戀只係鍾意緊幻想出黎嘅對象

所以拍拖之前一定會俾時間相處下先決定繼唔繼續發展

以前男朋友係專一撚，點知都係一隻狗公
買cosplay雞相，約出嚟交收
仲要：我永遠支持你啊

嬲過一次差啲分手，又話扔咗
原來收埋咗，仲要買多套新

金閣寺

好正！又了解佢多d野

但真係有可能完全了解一個人咩？
可能未結婚都唔知原來佢鍾意打老婆

分左手未？

諗緊 今日先發現佢又買

絲打咁忍得
你好愛佢？

正路嘅話，頭幾日會好錯愕係咁諗野好困擾，過多幾日就開始對呢個一冇感覺甚至鄙視。
除非你對呢個人極度有感覺，就可能內心好矛盾。

拍咗5年
所有男人都係臭鳩
有能力一定會去偷食

I know that feel
我男友未一齊前好似好純好認真又好就我
都相處左四五個月先决定一齊
依家成日捉到佢係ig fb識女 好狗公
又開始發脾氣走左去 嗌交就冷戰

去到完全了解又難啲，除非真係對左好耐

我會睇佢係邊一類人，有啲人內心最深處其實淨係鐘意自己，亦即係話喺佢眼中，當同想像唔一樣嗰個係你自己嘅時候，佢就會開始為小小事借啲易發脾氣，喺段關係入面佢係要人就佢嗰一方，而佢自己係回點都唔會改變自己諗法

我會盡量避開呢類人

其實感情嘅野，一定係靠雙方磨合，睇接受到對方到咩程度，但如果真係變到好似另一個人咁，咁就算罷啦，提醒自己下次帶眼識人

絲打對呢種反差有咩感想？
覺唔覺得自己冇以前咁鍾意佢？

但絲打你覺得仲得到落去咩？

今日分左手

咁啱呀絲打
啱啱都同佢講咗分手
仲要畀佢屌鳩返轉頭

好錯愕，然後好好傾左一大輪，佢應承左改
但過左好多次都衰同一樣既野，就頂唔順
利申已經係Ex

係佢仲話我派佢帽 笑撚左
仲打緊電話黎